聽日升到31000

有冇手足 仲未入貨

入晒 熊

升左兩日重諗著聽日升，巴打你都係留返d錢買強積金算啦

3幻1重熊呀
睇路呀

冇可能

諗唔到咩理由會跌
睇住2018 700 係咁升
個心好撚痛

多謝雲哥

36000 gogogo

穿31000 good job

31000重熊等收錢

good luck

牛三

呢3個字好值錢

道指升緊200點wo